條女叫我上佢到飲咖啡

話說佢兩個星期前先入黎我公司做
工作關係我同佢一team
有一日放晏左大約11點就同佢一齊走
大家都未食野就提議 去附近食啦
食完就問佢住邊
你知啦 女仔一個咁夜番屋企 危險呀
送到佢到樓下 跟住佢話
不如上黎我到飲杯咖啡
我當堂呆左

乜依家d女興咁夜飲咖啡架咩
都痴撚線 夜媽媽飲乜撚野咖啡呀
聽日番九呀 12點飲咖啡仲點訓

咪就係，痴線既，夜媽媽飲咖啡

上到去你仲訓到？

唔飲番杯咖啡點通頂扑嘢

唔好話咖啡，飲茶都唔好啦，有咖啡因架

咪臭係 聽朝比老細見到我恰眼訓
又比佢屌死 都唔知條女係咪想我比人鬧

屌你咩 嗌你上黎 通頂o.t 呀 柒頭
唔飲咖啡 你撚頂到咩

夜晚收成十一點, 第朝仲要返工, 邊會有人送個同事返屋企,

梗係自己顧自己架啦, 重作啦

痴線 飲咖啡就扑野 咁Starbucks咪全部扒係到枱

一係你未送過女番屋企
一係你唔係男人

聽朝要準時返工㗎

咪就係，飲左一定訓唔到

屌

好多醒目仔看透世事

條女都靠害 唔知佢諗咩

所以咪叫starfucks

條女擺明想陰你 等你飲完訓唔著 第二日返工冇精神比老細屌 d女人就係咁古惑

又幾有道理

擺到明陷害你，等你冇精神返工，再自己上位

正臭西 等我屌撚醒佢

幾耐之前

妖 我竟然笑左

懷疑樓主抄Seinfeld情節，零分重作

.

車你返屋企先飲杯咖啡
再傾返陣先至好扯
望你千萬不要太早扯

好撚好笑阿屌你老母

條女明顯想害你聽日返工無精神，俾腦細屌
Ching做得好

屌你啦 我唔撚睇電視架
有時間都休息訓覺啦 唔洗做咩
日日咁早起身收賣人命

Ching ho ball

條女咁仆街
係我就上去反客為主沖比佢飲

聽朝返工，不了

岩架 下次都係上佢屋企迫佢飲曬成袋咖啡豆 死八婆 咁撚陰濕
睇死佢幾日冇得訓

笑到gap gap 聲

翻工重要定扑野緊要呀？

翻工

條女係ICAC專員?

幽默感真係唔係個個有
你都係轉行 算把啦

係窩

我仲諗咗陣 無啦啦做咩提ICAC

咁你到底有冇上去飲咖啡

其實都成十二點，返屋企又晒時間又晒油水，比著我就上佢到瞓，咁聽朝先夠精神開工

危險呀 廢時佢落我迷藥 綁住我
搞到我遲到 又比老細鬧

綺夢

咁岩既 我都係，而家啲女人痴線 夜媽媽想挑機？ 覺得一杯咖啡我飲唔到？ 我一口氣飲哂，頭也不回，放低隻杯叫佢自己洗返，就落樓下走人

依家d女人真係好重心計

俾我就唔忍喇 一於上佢屋企扮飲咖啡跟住打柒佢 睇佢仲有冇下次

皮已正巴打，借你個故仔開台講下，thx

d女人好閪古惑㗎

上次有條女又係叫我上佢度飲咖啡 我心已經諗你係咪戇鳩夜媽媽飲乜柒咖啡

不過我又唔好意思拒絕 照上

上到去佢同我講要沖個涼 我即刻屌佢老母話佢曬鳩我時間

呢個世界係真係需要樓主咁有諗法既人

傻的嗎, 佢屋企會有乜野好飲既咖啡呀?
雀巢三合一定阿發白?

我寧願去STARBUCKS / 7仔買罐裝喎

請勿遲到
請勿遲到
請勿遲到

啲女人真係 咁夜仲叫人飲咖啡，擺明想你比老闆屌 再坐埋你個位

屌，我都試過一次，夜媽媽12點送到佢屋企樓下問我飲唔飲咖啡，我見嗰時有啲口渴咪問佢有冇果汁，咖啡飲咗驚訓唔著，屌你嬲撚咗我成個禮拜

條女係咪請你雀巢罐裝咖啡咋，咪去到佢樓七仔買黎一齊飲，又方便飲完又走得人

肯定係90後啦清

女人真係好惡毒

冇人叫你去訓

原來你就係個禿頭肥佬
人地偷拍放左上網笑9你

咁你就中計啦 梗係迫佢同你飲
自己靜靜雞倒曬佢 佢仲唔仆街？

問題係夜媽媽飲咖啡 d港女都冇腦架

都唔知嬲乜 唔鍾意飲咖啡又閪曬面
都麻撚煩

嘩屌 今日準時放
條女又行過黎話食唔食飯
今次我醒啦 同佢講約左人飲野
希望佢醒d啦

飲咖啡就話訓唔著姐
做咩唔食飯

食完飯又要送佢
又唔係住得近